星火 ： 榮光飲食中心星期日之後唔再有「私人膳食」服務俾荔枝角收押所 請手足親友盡快簽通知書

【緊急通知】

今午我們於荔枝角收押所探訪時，從懲教署探訪室刊登之通告獲悉，榮光飲食中心將於今年12月27日後不再提供「私人膳食」服務，敬請各有關家屬親友留意以下事項：

1. 請於12月27日（即後天）或之前，到荔枝角收押所登記探訪並向收押所職員簽收「私人膳食申請批准通知書」，然後將之交到懲教署其他指定提供私人膳食的餐廳（味味佳餐廳 或 星藝廚坊），填寫餐單及於餐廳截數前繳交費用。

2. 如親友未能趕及上述指定日期（12月26日或27日）內到荔枝角收押所簽收「私人膳食申請批准通知書」，所員將要重新向福利官申請私人膳食服務，有可能相隔一星期或不等方能恢復私人膳食。

星火同盟 謹啟

推

up

推比家屬睇

Push

上次有條豬隊友採訪時提 齋飯, 比人 CSD 周到

關唔關事？

Puhs

潮食閣呢？

幫推

發生咩事？

冇錢所以停？

Pushhhh

推......

Why

push

shit
係咪羅漢齋飯單嘢。。。

發生左乜事?

p

咩事

why stop?

no money can donate la

睇嚟佢哋係被停止，自己都唔知

Pish

唔係潮食閣負責?

應該係呢單

咁樣比懲教狗周中停賽唔使坐監已經執身彩

做咩突然要轉？

林傲軒呢條on, 已經唔係第一日on

佢今次累到人地餐廳, 連生意都無晒

呢條友, 真係要避開

姐係點？

好彩佢係羅漢齋飯

如果條on運花鵰醉雞, 真係會部拉晒去坐

累埋入面坐緊既手足

同問

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

偷運羅漢齋同醉雞會有分別?

運酒入去分分鐘坐監

原諒佢啦
藍絲公院護士, 智力係低D

On99仲講出黎 到食果陣條友就知係食緊齋架喇屌

探監嗰啲睇黎要先驗智商
係咪以為真係講乜都無後果

推！

發仔係咪因為林傲軒呢單嘢

比CDS轉咗入赤柱？

Push ah push

美孚嗰間味味佳餐廳出名難食

推推推。

推推推

推推推推

pish

食皇家飯算吧啦

有無多啲

勵敬懲教所 私飯

唉 個世界點解咁多白痴蠢人
累自己唔緊要
累埋坐緊既 累埋人地間公司

推一推

弱鳩智，仲要累鳩個餐廳

剩係得番藍店可以送飯入去

唉

tui

Push!

推呀

呢單要推 要比所有家屬知道

有無人可以再推介黃店做？

生意唔緊要
手足冇私飯食先大件事

臨近聖誕，懲教署出手DQ為荔枝角收押所還柙人士提供「私飯」的供應商，原因與飯商早前違規向理大暴動案還柙人士提供羅漢齋飯有關。被DQ的榮光飲食中心老闆蕭先生指，平安夜（24日）收到懲教署通知，將於下周一（28日）起取消其私人膳食供應商的資格。但通知期只得3日，做法苛刻，餐廳不單要「撲水」安排顧客退款，店內囤積大量專為私飯訂購的食材和外賣盒，損失慘重。